今晚中頭獎 留名者皆派一萬

唔係消費卷 派cash

派我

留名

lm

七獎都冇得你中

Lm

Here

留明

LM!

km

留名祝你中

飛呢？你話事la